[開定先] 不要走！雲加挽留區

雖然又係一場大敗 但都請你續約繼續帶領阿記

自己回真係好慘慘豬

反雲聲勢今晚後將再度壯大，迷雲前路茫茫

今晚大破哥狗

yes

不可能的事